NAD - Notification After Download

Система рассылки сообщений посетителям сайтов, которые скачивали любые продукты компании.

Общий принцип работы

1. Статусы подписчиков
   1  - подписан на конкретную программу.
   0  - отписан от конкретной программы.
   -1 - отписан от любых рассылок (выставляется всем записям с указанным емейлом).

1. Если при скачивании продуктов пользователь заполнил предложеннную форму, то он заносится в БД
   как подписчик на информацию о скачанной программе и получает код отписки. При этом проверяется,
   если этот адрес уже отписан от любых рассылок, то он не записывается в БД.

